老納主人絕筆：由69到依家1118 睇黎已經係我既極限

相信大家都知我係發夢副本大王 全部前線巴打基本每次發夢見到都覺得熟口面 今日poly一役好有可能係最我地既endgame 但係我地好希望大家依團火可以keep係心入面 唔好咁易忘記 我唔怕犧牲 我可以幫你地食子彈
只係怕我既犧牲係冇價值 睇怕我淨係可以幫香港人到依到 今晚可能就係我既終點
我就準備好la你呢？

老納主人絕筆

唔好自殺 唔好絕望

唔好呀

你地一定會無事

唔好放棄

就快蠃啊

仲未光復香港
唔好死

只有歷史書先會知道幾時係最後一刻

一定會無事

唔好絕望 振作呀手足

痴線唔好亂講
大家都會無事！！！

頂住呀巴打！！！你一定會見到聽日既曙光㗎！！！

手足屌撚住！！

絕筆

喂老納 如果你有必死既勇氣 就將喱份勇氣 氣憤同我地繼續行落去 好多人想行 但都無得行 你明唔明呀？

巴打頂住呀
好多人係出面趕過黎增援

路透好似仲係校內，可唔可以搵佢地

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

絕你個頭呀！唔準絕！
煲底呀，煲底呀唔記得啦？我地講好左架！

佈定陣等狗入，真係唔掂就洗乾淨自己，入去唔同地方玩hide and seek

放心 我會留守到最後一刻

仲有三個鐘就6點啦
乖 我地陪住你
聽朝一齊食早餐好無？

頂住 唔好放棄

手足頂往呀

仲有四個鐘
狗鐵一開就開花架啦！

頂住呀

唔好離隊

喂 你係咪想失約？
唔撚得啊 唔準你咁賴皮

與你同在

唔比你放棄！！我地喺出面咋！！！

唔洗啊 我地要既係煲底下見你

唔好死

頂住

老衲撐多陣 好快出黎幫你地

唔好亂嚟呀你 你要頂住同我地一齊相見架

撐住 就嚟有車 大把手足出嚟支援

煲底等你

BBQ之後大團圓結局

低能仔
香港教育真係好失敗
教出一堆精神病人

唔好，我求下你哋，香港需要你哋保護㗎

撐住啊你地

唔可以啊

又係你啊五毛狗？
洗唔洗個個po都留一次啊

撐住, 就快天光

請block copy&paste五毛狗 西水sir

唔好啊

頂住。

求下你頂住

絕你老母
要一齊煲底擁抱

信念

絕咩筆 唔准

堅持多陣就得架喇手足！唔呃你！！

頂住呀！會無事架！！！

喂咪呀你

撐住呀

唔好放棄！有好多手足等緊你

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

唔會有事㗎 相信我哋會一齊睇到重光後嘅香港㗎

我唔準你咁講

黑暗過後一定會有曙光
頂住

絕你個頭
頂任呀屌！

頂多陣

頂住呀本人願意折壽50年換取各手足既安全

你要死都要殺幾隻狗先好死丫大佬
理大啲人唔想死

唔好絕望 我地黎緊 呢篇唔會係你既絕筆

手足唔好亂黎，快啲推要美國介入！

FW:
救poly!
Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

手足求下你頂住 唔好放棄

我地仲要一齊打落去架

絕乜呀 頂住 黎明前係最後暗 今晚就完 朝早就係贏仗

未完。。

唔准

唔好放棄啊！！

唔好⋯⋯

未見到成功唔准絕筆！

會冇事架手足

Nooooooo

一定無事㗎 撐住啊手足

頂住！！！！

絕你個頭 頂住啊！

撐住

唔準絕筆

頂住呀
我願意折壽十年換手足今晚嘅平安

頂你 聽朝仲要一齊食早餐架。。。

未完

我要你頂住 手足不眠不休咁嚟增援 校巴幫你哋塞路 我哋同poly共存亡 唔會畀你孤軍作戰

齊上齊落
大把人支持你

好快就天光啦！

頂撚住
多一陣
多一陣咁多
求你地

not today

頂住 一定有辦法既

我要係煲底見到你生歐歐嘅樣啊

唔會訓，要等你地行返出黎

我愛你 頂住

求下你唔好放棄好無

唔好呀
我念左好耐佛
唔好曬左我啲心機啊

唔准亂講 一定無事

老納唔好放棄啊

勝利在望，只要堅持
堅如冰
流如水
聚如霜
散如霧
唔可以放棄自己，唔可以俾壞人得逞

香港人欠左你撐落去啊

唔好 你地係香港既希望

手足頂住啊！！！
外面真係有好多人塞緊入黎救你地架

唔會 無人會死

We must keep fighting for five demands!!!

唔好絕望啊

唔會有事架！頂住！

唔好絕望啊，求下你唔好放棄啊

唔俾你地死呀！唔可以呀！
我地會救哂你地走架
唔好放棄呀！
等我呀！

頂撚住啊！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
揸緊信念 煲底相見

無事嫁手足齊上齊落，唔好掉低我地

要煲底見啊！

請分享出去，速龍有實彈衝鋒槍：

頂住 應承我

頂住呀一個都不能少呀！！！

未輸 頂住手足

我應承你 我地唔會忘記呢一刻 唔會忘記心中呢團火 所以你都應承我 唔好死

組人鏈+唱歌+口號whatever 有帶豬咀+德高望重既人行頭 組人鏈一步一步行入佢
叫有能力號召群眾既kol , youtuber 號召人
議員 ,校長 ,教職員 , 宗教人士拖住手一齊行入去
名義: 勸降
先外圍集合 再過萬人一步一步行入去 一大班外國媒體影住
我就唔信佢地敢槍殺哂我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會無事嫁！唔好呀

頂住!

仆街頂實啊

就快六點喇 撐住！

老納要往生極樂

撐住呀 唔係有希望先堅持，而係堅持先有希望！！

頂住好無，求你丫

唔好亂講呀 班狗其實輸到仆街

唔好放棄，就來贏

頂住 黎明來到呀

唔好放棄 支持緊你！

你老味就絕筆

千祈唔好了結生命，我哋成Team齊上齊落，佢哋好快就GG

noway ah diu!!!!!!!!!!!!!!

絕咩筆啊仲未完！

一定會全部安全出返黎！

唔比啊

就天光啦，頂住丫。

睇咗納dee玩膠咁多年
我仲要去煲底問你攞簽名架
大家都要平平安安